男人識煮野食加幾多分？

睇見隔離post巴打老母螺肉八爪魚當餸迫佢現時自己肯做飯
咁啱又見到啲人妻朋友ig post相炒蛋煎牛餐肉都可以拎黎曬命
心諗唔撚係掛.jpg 佢老公平時到底要食啲咩野落肚

作為一個男人
簡簡單單識炒幾味煲下湯
兜下意粉煎下扒咁
值幾多分？

利伸：單身

靚仔識煮 : +100
樣衰識煮 : wfc

我現時自己肯做飯

識煮野食呢個技能係「被乘數」
當你個樣/財力有10分：咪加得多分
但係當你個樣/財力係0分：乘幾多都係零

我覺得識洗碗加分多過識煮野食

屌 有道理
下下舞完大龍鳳都洗到仆街

女人:LOSER先自己煮

靚仔加好多分，幾十至一百
正常人加十零分
樣衰衰嘅就扣分

你有冇睇過食神

都係零分！

肯洗碗真係加好多分

煮得好食見得人就係囉
有啲人煮個公仔麵加塊午餐肉同蛋再放落個不銹鋼兜就以為自己識煮 (男女都係) 狗飯咁款

btw識親啲人廿幾歲識煮嘢食都係因為自己住/去過外國讀書或做嘢

咁我應該有幾十分

煮唔緊要 洗先煩

試下食足兩個月外賣飯盒，完全無住家飯食
好快會學得識

我煮飯，你洗碗，幾有前途呀

0分，因為靚仔大哂

零分
男人最重要識搵錢發達
道理正如好男人唔值錢一樣

乜撚野呀
明明基本生存技能黎

煮得好味同正宗先係喎
eg 如果pasta搞到淋晒發晒脹唔係al dente我寧願你唔好搞個廚房

正宗就無咩可能架啦
就算去外國出餐廳食啲味道都會間間差少少
Pasta都可以搞到發脹嘅應該係唔識睇包裝上面啲字 其實好難

例如carbonara成大嚿cream嗰啲真係

跟recipe好易咋嘛
我中日西都會煮

都係跟食譜煮
但甜品類覺得好難入手
試過走去整曲奇整左pat屎出黎，一拎上手碎晒

扣你分扣你50分

屌你

加10分
但樣衰就-100

100